【機會渺茫】阿仙奴16-17球迷吹水區 CXLI

2016-17

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

K6

k6

雲加

k6我屌你個假迷雲

再見了前4

隊長

照舊打少個唔識踢

FA CUP都MOLAMOLA

343相對k6影響細d

仲有m20

守到完場啦

人地仲想出 barkley sm 我地

守撚到

九成守唔到

呢張紅好嚴重
影響左兩場重要比賽

清算迷雲狗

It's Koscielny's fifth in the Premier League.

英超第5...張紅牌

打門啦！

有佢仲驚

冇啦

你傷都算，咁玩

k6其實真係算係咁
係冇人包佢
佢明明標波型中堅又要佢做包個個

奧利華條仆街識唔識吹嫁

又話反雲既 又要屌K6

Monreal移入中間 出gibbs踢5後衛啦

利走甩左個十二碼
天滅雲加

呢球好撚難睇
紅好合理

玩完了

Gibbs傷左
冇後備

上唔到大場面就係上唔到 鑊鑊新鮮鑊鑊金

一向都迷雲

鏝2粒 首先上岸

真係好難怪啲人話k6唔係世界級
次次重要時刻都咁

冇了

無gibbs

漏左歐國盃決賽呀

鏝其實本來都冇咩好驚啦

咁其實拉膠都成日紅

屌 山狗咁都唔傳黑b

十年都係咁, 幾時威返次

有冇歐聯同飛機杯又點 老野都唔走架啦
有歐聯好過冇呀

算老野好彩 紅前都有球係手 唔係和都難

傳左又係咁

個下唔關事啦，佢有黃邊咁博

k6 下場無得出先最大鑊

空哂 自己射

近代有邊啲唔會派膠既勁中堅
我睇波太少

世界級一直都唔係，
拍埋泰利里奧尼斯達杜林，
明顯差好遠，
講穩定性一線中都未必有

覺得今場會有大梅睇
係咪成季冇踢過

睇邊隊架姐

柒左 今日無睇line up
後備得返老梅係後衛

一出來派膠

重識唔識跑??

我雲滅未呀

祖記果兩件加埋保方好少出事

無野爭都同你攻 唔放過你

邊估到有人會自爆

巴克利

想阿狗死

Cech踢中堅

有無其他link

對面進攻喇
換多個攻擊球員

巴打有冇acestream link share
頭先睇緊果條死左

秦利都會派膠啦
英超又唔一定要世界級中堅

華倫西亞咁撚勁嘅咩

下場出夢遺打中堅,100分/比比鳥客串左路啦

其他都傷

即刻換barkley出黎咬人

愛記係咪收左猁錢

愛華頓仲有野爭？唔就下雲爺爺

屌你係咪咁想幫利狗

屌係咁睇Live score 冇睇過場波

洗唔洗咁早換人呀高文
驚阿狗唔死咁

成隊祖記遍向防守好正常既
阿狗啲聯防

損人不利己

2:0

朗勞高文反雲反到

2-)

-6到

咁樣入

山好博

黑b又刷助攻

山

山狗2：0

黑b 兩助攻

佢不嬲好憎阿狗

前排爺爺屌人無慾無求唔出力打丫嘛，
宜家咪個個出盡力咁屌

天滅雲加

-6...

愛狗使唔使丫，損人不利己

我雲

咁都2:0

山 goal

入夠5

奧斯爾今日好勁

負碌足球

-6到刷助攻

黑b

-6

好彩啫屌

出老梅最少失3球

咩事 對面停撚晒

山狗

迷雲大隊長

好驚黑B追波個下追出界

山狗入幾多先神射

系

做乜鳩

山狗都係

疑似handball掛

米堡加油呀

米堡求下你和啦

黑b真係-6狗

阿狗頂撚住

5

黑b好無私
山狗死都唔傳比佢 佢就

對面啲人

唔知

屌 高文迷雲

以為offside

愛記都係反利

愛記班友都冇心踢

sanchez

黑B福將

張伯斯加油呀

對面先係迷雲

佢地迷雲？

第4

又一個助攻

456啦屌

黑B 兩個助攻

泰利踢26分鐘

有幾奇

米堡頂住

雲加連慶祝都幾穩陣

有無第條LINK,俄佬LINK short左

加油

屌 唔通真係次次攞第4

山狗神射追平？

愛華頓個龍

黑b delay咁交 都無人封山狗

有冇利lin

山狗有冇神射手

米堡頂唔可到呀

山齊士仲差兩球

利狗仲係0:0

利記然係100%既波

Kane已經28球追唔到啦

NO

黑b好彩第一下冇射

30分鐘咋

張伯斯

阿仙奴加油

文傑被signal wong撚

xhaka同ozil季尾先似樣

駁唔到

咁撚高章點接應呀
仲要屌隊友

宜家場戲搞到咁難做，
應該成隊愛屌緊k6加球證

山狗咁傳完都要屌人 喊出黎

猁榮基:逼緊d啦

原來kane果邊入兩球

痢禁撚住黎打 遲早入
大家唔使FF

原來山狗今場入3球就神射

藍斯追波好似阿伯咁

一早咁有決心就唔係追左利含啦

90分鐘 1-0收你皮

遲啲到佢笑呀

華倫西亞！爆佢！

高普加油

隔離 kane 已經入多左2球

通常50分鐘古仔就會出黎救全家

米堡加油呀！

奧利華最少3次阻住我地啲反擊

Kane 26球 山狗23 唔係咩

熱血失前4

kane而家入左2

李城班仆街送4球比KANE追條撚咩

利記然到，阿記加油都無用

熱入左波啦

講到Kane唔會入波咁

間諜

呢球無牌

後防講keeper

過數比米堡啦屌

神射手無得追了

黑b生性啦

黑B

山狗個樣

希望頂到

好撚勁個罰球

比牌嘛你老母

半場快啲去ATM 過

黑b好無運

黑b...

猁11射

山球連呢個位都想射

山狗好想拎神射

屌黑b波追人

過數有用就唔會降班啦

頭號反雲

換走黑b

黑b真係好撚好笑

愛華頓零戰意

有無人有睇利 咩情況

ace link好lag

奧燒呢下

屌利黎料

好順

唔敢睇

愛華頓d人真係無心踢

妓同痢爭緊四呀

俄佬好順

利禁住米堡黎打

啱啱差啲入

同市光榮喎

條LIN死左

比次機會啦屌你

送死敵一程

個世界唔係圍住轉架
其他人都有份架

米堡要頂住

利記海鮮

邊撚到零戰意

Now好順

黑逼成日唔識入叉燒

所以咪送你一程

利咁勁,遲早會入架啦

痢好強勢

[member]

你地唔係以為我地利記會贏唔到下話

non hd

後守好差
進攻有d睇頭但無咩料到

阿狗踢歐霸啦

自己搵

張伯斯
幫下手啦

張柏芝加盟後最多人撐既一日

包皮熱血防守

有幾強勢？有冇我地當年8比2咁強

老燒食錯藥呀 勁到

G5

焗住撐

柏芝加油呀

古辛幫手拉布拖時間

包皮 陀螺式清波

佢冇人買要留隊
唔同山狗

最後一場個個上晒力，姐係平時鳩踢

米堡和到下季印栢芝

睇柏芝救世~~~

其實張柏芝幾靚仔

阿古路 3:0

bellerin d速度返返黎

G5呢下同K6比
高下立見

同平時差幾班

老實講比比鳥傳中都唔算差

扭力好強

嚇死

咁都唔洗輸

不嬲揀波踢

屌嚇撚死

下?

乜事都無

柏芝一打十一

平安鐘

大佬順境波阿狗最鐘意踢

平時已經反豬緊2：1

爭四mode會勁到仆街

踢少個都咁勁
一早係咁就唔使而家食屎啦

平安鍾

平安鐘…

比其他球隊睇下MA 緊係勁喇

岩先果球落點都ok

高普系咁吠

險象環生

屌

平時踢小個一定比人sm緊

對面d前鋒個個好似腳軟咁

對面龍門口射波撻 Q
收咗錢呀

當年嘅神秘針藥又出動

柒

成班做乜鳩

對面迷雲迷到出晒面

浩仔幫人set Q

山狗博到

愛記放水味濃

米堡仲頂到

佢獨咋掛

過多陣就頂唔到
利記好興半場前入

重有雲加做大廚

十年米堡球迷

覺得呢場波好假

栢芝頂住

為左雲加可以去到幾盡？
人地真係用行動來證明自己

對面係咪全部無食飯
做戲做到出哂面

無人報數

今場真係十上十落

半場都未到

me 20年

唯一留到山狗既辦法就係整傷佢

對面兩個中堅都黃左

屌 又嚇死

屌你對面擺明明想玩9猁

頭先怪錯左愛記

愛記真係好唔想利記踢歐聯

我 就30

對面點會想幫痢 好明顯hea踢

睇來又有新黑歷

迷雲了

點解阿狗唔著新波衫

史毒+古仔真係好勁

比人按屌

未公佈

仲有成個鐘呀清

g5

好牙煙呀

鏝4:0

鏝 0-4

MOTM: CECH

猁榮基肉緊到

愛狗
班人專登既...
送到門前腳軟

做一日米記fans

The home team have had 69% of possession compared to the away team's 31%

from猁

間諜表現賽

柏芝打成點

熱唔熱血

個個都基奧特上身

做到出晒樣

俾愛記撚緊

爭位

拖肥成班等放假

咁樣都撞 啞既咩

驚下年比ccc返嚟取代丫人地

包皮好勁

同市光榮

大家唔好燈

送死敵一程好應該姐

俾人禁住屌

包皮大爆發？

加比爾又完封盧卡古

heiba大勝日

奧燒有價好賣

間碟

唔好讚, 繼續屌

應該真係想送利一程，
有得揀佢地應該想即走去睇利

CG

CHECK

C治

g5好勇猛

切赫

Cech今季最佳表現

幾時吹奏CG

cech迷雲大隊長

幫cech 表演

Cech勁到

cech今場好唔得閒

放水仲攻得咁落力

拖抬今日

cech

間諜表演賽

猁榮基:可以放開d,同阿仙奴鬥攻呀嘛

搞乜啲人上晒身

Hea踢正常啦 俾著我哋都唔想熱狗踢歐聯啦

放水放到

接實

愛上利記了 進攻能力咁強

放哂水又點,利記都係會然波

好多鳩射

唔係射中間就腳軟
究竟俾左幾錢

爭四mode

100%

Cech勁撚到

屌你韋帝係中堅位

yes

知道阿狗禁住黎打會攻唔入

所以咪話個個都基奧特上身

愛記：唉屌 遠射算啦
怕帶入少少一陣你地自己撞埋入龍

利狗贏硬
可能等90分鐘絕殺撚下愛迷同阿迷

又腳軟

痴線 龍都唔中又冇力

check

g5帝王級

愛記D防守 話唔係放水邊個信

踢到輸緊兩球咁 後防冇人

笑死

lukaku

轉左台睇利

睇開假波都知最後果腳一定好鬼，
之前一定組織得好靚

一撚定

轉頭紅埋就好笑

反包皮又潛晒

山狗成日依啲位帶失波比人打反擊

猁1-0

進攻先。。

盧卡古今場腳軟

痴線,兩邊好似踢街波咁,阿仙奴洗唔洗咁急下,ON9

利榮基: 唉!!!!!!!!!!

完

其實愛狗都幾攻得
係差門前一腳

黑B係咪唔識迫波

屌猁入左

Liv 1-0

利1-0

最後幾場先睇到爭勝心 何必呢

收左錢

屌你老母

呢場好似平時玩Fifa打電腦咁
啲電腦臨到個龍就係地波

收工1：0

半場去過數俾米堡啦

愛記放水放到 痴線

玩完

完啦

GG

歐洲霸主

Molamola

龍門古辛最好波 接d無威脅射門訓哂地拖時間

猁半場絕殺

gg

講撚左架,利狗好興半場前入波

一路睇一路笑

老野

完了

歐霸見

其實踢歐霸咪仲好

真係半場前入

mola mola

臨天光

同埋半場後再入波

訓得

做咩咁多人仲諗住前4

完。

人地痢GOAL

猁完場一定3:0

歐霸

下季歐聯又無,FA決賽又要輸
雲加係咪out得?

因為仲有一絲希望

歐洲的霸主

d迷雲狗夠鐘入番你老母個西度

最慘係米堡完全冇力攻，
想入一粒都好難

屌那星 6串1輸軌一場

歐霸可能有盃

雲爺爺英超最後一場啦好嗎

ff下姐 阿狗唔發夢仲可以做啲咩

ok

山狗當黑B 保特咩

米堡點追

米堡，柏芝頂入佢啦

死撚開啦

爺爺初試霸氣盃

死球

終於可以同爺爺講再見

希望d球員唔好睇利狗半場result住...

True

我們還有保溫杯

錢

師兄你都幾慢

痢1:1就會同分同得失球

k6冇得出

半場聽完update
下半場出返黎應該會謝晒

想太多

臭燒同比爾連訓話

山齊士上網一睇

濛仔

無歐聯咪無囉 比你踢幾多次都係16強OUT嫁啦

我地有俄佬就有錢

88

撚得咩

迷雲狗 死出黎啦

污糟錢黎 我地唔要

又係柒公

ryo蛇之前話柏芝90分鐘入波迫和痢就送層樓出黎抽
機會黎啦飛雲

迷雲大清算

踢歐霸幾好踢
呀

果條傻鳩都理佢

無歐聯球星走硬

原來奇績係唔會出現

？

成隊波得一條友係球星

早知 hea 踢
而家 fa cup 決賽冇埋 K6
如果 mustafi 出唔到就要 monreal CB gibbs CB
或者梅毒

阿爾克瑪爾

其實冇得踢歐聯心水清既阿迷早十場八場前已經預左
雖然FA都冇咩可能 但話哂杯賽 一場過 64都仲有得打
依家K6咁自爆法 真係玩鳩雲加

咪撚傻啦 迷雲黨龍門不嬲無限搬

會唔會歐霸都16強出局

識波

CHING睇緊邊一年既聯賽

猁無乜可能失分

有冇ching覺得柏芝會加時絕殺

英超改左制 和波有2分=.=？

留名

其實呢場已經踢得好好 唯有望下季班友可以場場有咁既心態踢啦

我出旺角同班大媽打車輪

真係嘅返嚟即加人工

年年都係咁

有無 link

哈 sor鳩 好似眼花睇錯

減返1分 ?

有三分一比賽踢到咁嘅

我願要前4

AS IT STANDS IN THE #PL:

3 - Man City 78pts +40 GD
4 - Liverpool 76pts +34 GD
5 - Arsenal 75pts +33 GD

年年季初同季尾先會咁
一日係雲加教都唔會有改進

死老野拿臨走啦屌你老母

米堡撚和到咩

米堡和到拉哂毒錯跳跳虎比子由柴灣裸跳到去上環

踢番4231咪得

係馬會睇晒阿猁2場 米堡其實都算泊大巴咁濟 但米堡守>>>>>攻 守唔到都好難望佢可以追番

米堡和吾到下年再降去英甲 吊你老母

柏芝應該半場會收到雲加電話去比獎金米堡踢

鬼唔知
但係而家前四要利物浦贏唔到米堡

痢一放返個波出黎 打反擊就gg

柏芝完場前爆seed

張百G絶殺追和

不再迷淺野

有歐聯打出去俾人大炒之後d球員失去信心
咁不如單線或者打d次一級球隊好過

唔會和,米堡會反勝

米堡唔係進攻廢撚會降咩

第一年睇阿狗咩
一開咧就連輸三場，之後又求鳩奇831買幾條友跟手成季456浮沉啦

死米堡炒左個識和波既領隊做乜

呢句野好熟 好似年年都出現

數學奇才

米堡唔輸多幾粒都偷笑啦

同香港一撚樣

第5

爺爺最後一場了

有無利記手機link

真係多得柒公

跟住fa輸鳩埋，睇你老爺柒住續約

何必呢 人地都無諗著入波....

米堡明明有12碼但唔撚吹
猁4424

93" Chambooooooooo!!!!!!! Calum Chamber's last minute header to make it Liverpool 1-1 Middlesbrough draw and Arsenal secure 4th place in last minute!!!!!! #legends #Arseneknow

睇錯咗係痢0:2 呀妓1:1先係同分同得失

J左THX

激情飛鏟

FF

你講多一次

Cap定等拜

慢幾秒先有反應
唔怪得平時咁遲換人

而家年年都一樣
無歐聯踢重建仲好啦

10月 有火 希望keep到
4月 有返火 希望keep到(前四)
5月 (季尾)有返火 希望(下季)keep到

永續雲加啦

急

老人痴呆

靠條老嘢重建？

重建到先得

其實都係 下年踢都未必入到16強

好波！雲sir下台了

係爺爺最後一場 今季聯賽

出邊好精彩 d燈post

再見雲加

雖然仲贏緊 但都好想屌K6 做咩撚野 次次重要時候都扮熱血咁樣搞獲野出黎

下年歐霸出副選算LA,一陣又兩頭唔到岸

雲加你都有今日啦
死廢老

忍左老野咁撚耐 今鋪仲唔一野反鳩你

開季前班正選應該轉晒會

尾二炸 仲有場FA CUP先係最後一場

即刻靜晒

U21打英超
U18打歐霸

冇晒心機

好似拿斯尼咁踢完轉會

WHAT A TWIST... 94" Gabriel taps in his own net to make it 2-2 after alexis carelessly gives the ball away in his own half and mistakes from cech and ozil

出晒正選都唔夠西維爾黎喇

好呀 我都想睇下會點
如果又入前4但所有野唔變咪又係浪費時間

今季最後一場only

除左我藍

反雲快d 死

反雲大隊長K6

咁要賣撚左包皮佢

咁都唔射

黑b都係唔入

黑B點搞呀

個龍做咩姐

放晒水都唔入

包皮

又玩完

g5傷

利個邊依家點

包皮傷埋真係FA可以收隊

又少一個中堅

愛記真係幫到盡
阿狗太垃圾都無計

轉左睇利狗

Liverpool goal

大梅

屌你仲FA CUP呀大佬

大梅:

一場無兩個CB

對車仔唔使踢啦

球進了！

利20

出大梅

大細梅+HOLDING

加比爾mola mola
賣唔出喇

出大梅就冚家剷

呢場贏3分 其他輸晒

利撚2-0了

又可以屌番張柏芝

利記2:0

FA Cup出半力is OK

繼承K6以身反雲既精神

古天奴劇本

利2:0

個天都唔幫雲爺爺

g5 怕左你地d燈
自己走人

古天樂2:0

Fa cup大細梅可以同場

垃圾阿仙奴

燈到包皮傷

G5喊

輸左前四 紅一件 傷一件 呢場真係

唔撚係傷ACL嘛

傷晒

包皮喊…

阿森納都是傻b

梅迪薩卡應該可以助鏝城入4粒

咁樣屈法
咩都傷晒啦

熄ed

天滅我雲

好大劑咁

天滅雲加，走啦

大梅入嚟俾人屆速

666666

算啦 高普唔係on9仔黎

冇前四 傷2件中堅 痴撚線

覺得梅毒出黎會輸3粒

今場D中堅做乜鳩 成日鳩剷
一傷一紅

電叻

6666666

雲加鏟

wenger out

反雲又贏

g5喊了

唉

梅迪薩卡今季第一場英超

難得踢得好
又傷

long time no see大梅

唯一期望佢會海鮮都冇出現

仲要食張黃牌?

利物浦快日

想喊

你真係好燈
梅毒出場

仆街，真係天滅雲加

好想喊

大梅會唔會又傷

怕傷韌帶

一場無兩件後衛

屌最後一場踢到啲人傷撚哂寧願唔撚踢

真心呢個靚剷都要黃?

BFG

呢下大腿拉傷啦
至少一兩個月

出場跑得好快

當你地仲花時間笑緊猁海鮮 熱狗比阿記踩住個陣 人地已經一場一場咁進步緊了

做歐霸16郎ok?

OLIVER 食開屎

包皮呢下似大傷

St tot day
4th trophy 一季爆哂

迷雲黨收皮LU

似，屈盡好易傷果條

呢個球證係咁㗎啦，冇好嘢

Fa 仲點踢

分組賽出局啦 單線英超好了

咁慘係冇歐聯 雲加又唔走

fa cup都要收埋你皮

足總有咩後衛？

無大梅無前4

已經係英超最正常果幾個球證

一個Valencia 收左兩個中堅皮

殘陣踢最強軌

咁樣傷膝
阿狗慣例應該4-6個月

雙梅 holding

張柏斯快日

大細梅加holding

下場點打
一個咩到飛既中堅都無

今季利其實都仲係好海鮮
只係呢幾場關鍵時候醒醒定定左好多啫

前兩年就係

今年佢D 雞廢到仆街WO

Fa出 holding細梅 唔踢三後衛都得既

垃圾包皮咪撚傷咁耐牙
傷太耐賣唔走你牙

細梅 holding都有得搏吓嘅，大梅就不了

兩個德國佬加holding

好波啊，fa快d收埋皮就全面清算迷雲黨

唔出佢仲有咩

Fa cup又要比軌屈

等睇梅毒輸12碼紅牌

猁3-0 雲加可以換人留留力了

迷雲

大勝吧利記！！！！

召喚伯之ok?

我屌 咁都唔兩黃一紅?

Fa cup 冇埋k6

用返夢遺打中堅

終於有得睇雙梅

高普太牛了吧

奧利華on9

急屎當中堅

大梅好彩避難

咁都唔兩黃一紅

唔比？？？

黑哨

3:0

講緊利狗

果然英撚信唔過

張柏芝

黑到…

齊腳咪又係俾正氣轟大炒

食屎狗

利3:0

三後衛咪 細梅 浩鼎 夢遺

食屎

Michael Oliver真係狗黎
祝你全家健康幸福
生仔有屎忽

愛記都無理由留力了

張柏芝護主不力

死老野 仲有場比人恥笑呀

做埋單擋.

今場都唔係第一次

12碼

咁樣唔俾牌。。

柏g反雲

輸埋12碼

好波 雲加快走

人地3比0

溫格下課吧

十二碼

班迷雲去晒邊啊

12m

2-1

我屌佢老母

劇本又黎

柏g唔使返嚟lu

holding

乜都齊 屌你老母

輸嬴冇分別

宣布收皮

三個中堅都食哂屎

反cup了

捉到路 都係入

哈哈哈哈

放晒水都輸

劇本

被反cup了

已經唔重要啦
利記都贏硬咯

好性感

咁樣12碼

第一次見利記入波仲興奮過我廠入波
爺爺走啦

含撚啦Oliver

hea踢留力算啦

雲加今場又要做小丑

冇晒心情睇

散啦散啦

喊撚左

好想睇雲加記者會講咩

愛記今場真係幫到盡

祝Michael Oliver長命百歲
全家健康幸福
生仔有屎忽

雲加out

反正都第五 贏定輸都一樣啦
珍惜燒山係場上既時間啦

咪又係5

迷雲黨死曬啦

holding 終於爆

兵敗如山倒 天滅我雲加

球員都知利記炒緊3蛋

放左棄啦

Liverpool 3 - 0 Middlesbrough

柒頭 怪自己點解主場輸比屈福特好過啦

終於等到雲加無前4
忍左好多年

神射第2仲可鬥

今年完全睇到OLIVER 呢條仆街都係MIKE DEAN 果類人

前幾年話佢後生, 吹得正正常常,

今年吹親呀狗都無好野, 完全睇心情吹雞

Orbinho‏ @Orbinho
Arsenal have conceded 10 - yes Ten - penalties in the Premier League this season.

懷疑阿仙奴比人落咗降頭

走你老母, 反雲食撚屎啦

迷雲
我寧願要屌帥

續咗2年啦

想睇老野點宣佈續約 英超總分高過上年 有進步 繼續努力

佢地應該唔知

都唔使報數
睇現場球迷反應就知

留意下係無一個救到

迷雲去哂邊呀....又話迷雲大勝既今日

忍左班迷雲好耐
成撚日前4前4,前你老母

怪自己點解比利雙殺，比般茅逼和

今場都係得 williams 走甩果下吹錯姐

半場 check 半數都知啦

老野下台

快手宣佈埋續約

邊係逼和，係阿狗逼和人

加比爾黃牌

雲加笑撚死人咩
第四杯都無埋

下年歐霸真興奮

足總盃決賽後

雲膠鳩安基 Never change

球証係咪利狗

足總杯輸埋仲有無面續約呀

發覺好多人好天真咁覺得雲加冇前四就走

皮皮坐上席

屌打返鋪機算

無錢賺喇
美國佬賣未

而家比較擔心足總盃決賽比車狗大炒

下個星期係宣布續約既好時機
輸埋fa

下季劍指英超 hahahahahaha

阿0:5軌

Oliver 死全家

換安歷基黎帶都好過雲賊多多聲

點會冇錢賺

屌你老母，仆街雲狗走未啊

皮皮

送lukaku拎神射

睇黎都好快9人應戰

holding 開始出事喇

收主力好嘛

人地劍指雙冠唔炒你就奇

肯定贏左隻盃仔d迷雲又走翻出黎打飛機 老野就跟手話續

M20 去左邊 後備都無

完啦好嗎

咪係
年件歐聯俾人撚到咁仲要前4

無歐聯

HOLDING依D 真係好撚正

Mattias Karén‏ @MattiasKaren
Loud chants of "Stan Kroenke, get out of our club" ringing around the Emirates. #AFCvEFC

10-2

ill

病左

今季真係經典 柒極都仲有得柒

屌，係咪都打歐霸
直接輸醒粒
留力打決賽

溫格這德性真糟透

【歐霸我們來了】阿仙奴16-17球迷吹水區 CXLII

新post

係15-3

想飛過去斬鳩Oliver

躝啦屌你老母

反雲啊

賣俾俄佬

搵人提提賀定唔好咁多動作好喎
就黎冇晒中堅喇

換走燒山 留力對軌唔好輸咁多好過

又無兩黃一紅

ozil 今日表現真係好好

換啦，是但搵個踢算啦

加比爾就斷
佢冇事

oliver

祝痢迷好好珍惜這個歐聯席位

雲爺爺上

Oliver你唔好幫得咁明顯ok?

奧利華on9?
拖肥係咁犯規都無野

大梅好似睇落對版

話唔介意豬啫，都唔好咁喎

又輸比水晶宮,西布朗

差果1分就係果1分
西布朗,水晶宮,屈福特果幾場
屌仲未計般茅果場3:3
數都數唔撚哂啊屌你老母

一早講撚左英超D 垃圾球證

人地D大戰. 半場吹雞廿次. 一張黃都無

我地剷第一野. 永遠見黃見紅

今季食幾次中場剷人直紅 , 單刀又唔係. 禁區又唔係

講真拖肥啲球員都冇咩心機踢
但個球証亂鳩咁吹搞到場波亂到仆街

對面踢得唔算快
所以冇事住

無錯

果幾場崩盤到睇棄廠咁濟
痴撚線年年都係咁

2-2

仲話佢正常呀

今季失分好多都係佢吹

好彩 梳

犯規

山狗又傷

冇前4，低過熱刺，冇fa cup，山狗奧燒唔續約，雲加出年繼續爭取重回第四

山狗傷…

怪就怪自己個隊個傻閪領隊

好似唔計

猁榮基
愛入波嗌到拆天

係咪衰過dean

有分別咩

fa都冇機啦 傷3個主力

2和b

華西你一場要訓幾多次地

屌 2WOB

cut 約

Iwobi 條友笑到

iwobi

出我入下波啦

收山狗

【歐霸我們來了】阿仙奴16-17球迷吹水區 CXLII

從來都冇機wo

唉 呢場贏得好甘

契仔

山狗傷埋

點傷都會踢啦山狗

如果俾拖肥反cup輸埋就好睇了

終於有得出

一早傷緊啦

老野自製管治危機

失分唔代表吹錯
英超大把離譜過佢啦

依家唔出仲邊有機出

Michael Oliver has given 3 penalties against Arsenal in his last 3 games

神射第3

收嗲啦....
知你快喇
炒車喇

自製fm challenge

成班阿狗要搵地方出火
算啦

山狗最後一場英超 多謝你

有價好賣啦

下季去車
點會最後一場

Iwobi 下季頂山狗個位啦

係都man city先